28歲既你做緊咩

仲9 fing fing 緊 ⋯未結婚 沒樓 打緊份19工

賴屎

依家同親朋友食飯都係聽佢地講結婚d 嘢

R緊袋

都算係有個目標

呢樣真係 現在好似唔結俾人標籤

日日都R

打份無乜野做但人工麻麻既工
收工做下運動9下9下又一日
同樣俾屋企人問前途問感情問到口啞啞

失業

廿六七嗰陣都叫近廿五 都後生
廿八感覺已經係近三十
唔可以再on99 咁

一號開始番第一份full time
好緊張

仲搵緊工？

幸福wo

你講既野好命中 我現在心中所想

過得一日得一日

之前做咩pt做到現在先full

好似就係咁 覺得好頹

you are not alone

讀緊中學

學緊門手藝

但又唔係好想去改變咩
好似真係人到中年咁既feel咁

巴打學咩

做地盤 已經睇唔到未來

咩都做下 design散job 酒店炒散 垃圾救生員